被指「和你shop」食肆內叫口號被控遊蕩 29 歲無業男准保釋須禁足宵禁

大劣屍公會呢

屌你老母on撚鳩

泛登仔話佢地黃
上次律師會改選成堆垃圾法律撚出哂黎

請等等 我omdb緊

香港法官故亂簽搜查令迫害輪姦案受害人x小姐同盲眼fa
剛剛又屈左個13歲小朋友暴動

大律師公會堆仆街依然扮盲
班人係有法定權力可以釘牌

選到都唔運用權力攪事, 呢班人真係幫香港人咩

一早講左班律師睇錢至上

如果班人敢郁doj堆人個牌先係真心幫手

就算可以去court appeal咪大家鬥玩
我大律師公會釘人, 香港共狗法院放人, 全國際都知專業組織原來只係做樣

班人就係現在唔敢,呢一世都唔敢

袁爸爸無錯,法律界東亞懦夫